﻿001	――今日は逃げないのか、メルビレイ	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0006
002	敵として現れたなら逃げるがの<br>友として訪れたなら歓待せねば	VO_melvirei.melvirei_sys_0004
003	今日はまた随分と、弱々しいマギルじゃの<br>リンドレイクよ
004	お互い様だろう<br>そもそも――	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0031
005	我らの終わりは、すでに定まった<br>貴様もその有様では<br>これ以上、人に干渉はできまい
006	最近人界で流行りだしたお菓子とか、<br>ちょーっと食べてみたかったのじゃがのう	VO_melvirei.melvirei_sys_0030
007	止めておけ<br>もう味覚すら残っていないだろう	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0007
008	お互い様よ
009	…時に、お主は気づいておったか？<br>この世界が“竜の夢”であることに	VO_melvirei.melvirei_sys_0002
010	本来の歴史、本来の我らは<br>すでに終わっておるということを
011	…やはり、そうなのか	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0022
012	予感はあった。節制の竜ザフィリス…<br>俺が聞き知ったあの男は、<br>もっと無機質な印象だった
013	守護の化身。純粋なる力の器<br>迷いも惑いも無縁の暴力装置という話だった<br>それが、我が前で見せたあの醜態
014	短期間、人間と旅をした程度では<br>説明がつかぬ成長だ	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0031
015	あるいは、あれは…夢の主が望んだ姿か
016	そうかも知れぬのう<br>…で、そこまで気づいたお主はどうする	VO_melvirei.melvirei_sys_0004
017	どうもしない<br>これが夢であれ、現実であれ<br>俺の生き方は変わらない	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0037
018	ただ見守るだけだ<br>終わった者の責務としてな
019	じゃが、少しくらい“良い席”で<br>観戦するのも悪くはあるまい？	VO_melvirei.melvirei_sys_0007
020	…まったく、貴様は変わらないな	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0007
021	そうかのう？<br>ワシ、だいぶ威厳とか<br>置いてきたつもりなんじゃが
022	それは単に、<br>外面を取り繕わなくなっただけだろう	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0030
023	貴様は昔から、<br>くだらないモノに興味を持つ女だった
024	お主自己評価、ちょっと低くないかのう？<br>ワシは古い友のことを<br>くだらないなどと思ったことはないぞ？	VO_melvirei.melvirei_sys_0016
025	どうやら時間は貴様に<br>揚げ足の取り方ばかり教えたようだな	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0027
026	心の潤いというやつよ<br>いかに永き時を生きる竜とて、<br>喜びがなければ退屈じゃ	VO_melvirei.melvirei_sys_0037
027	退屈、か
028	…そうだな<br>退屈はいつの時代も心を侵す毒だ	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0005
029	いつの時代も戦い。戦い。戦い<br>俺にとっては退屈なことこの上ない<br>喜びとは常に平穏のうちにあるものだ
030	ふ――おヒト好しめ	VO_melvirei.melvirei_sys_0010
031	だが、此度もそうなるであろうな<br>オピネウスとウロボロスが<br>違う未来を描く限り	VO_melvirei.melvirei_sys_0031
032	…………
033	…このまま、捨て置くつもりか？<br>お主の力であれば救えるものも<br>あるかも知れぬのに？	VO_melvirei.melvirei_sys_0002
034	己が選んだ王の資質を、<br>ひとり孤独に戦わせるつもりかのう？
035	貴様にそんなことを言われるのは<br>業腹の極みだな。あの盾の娘に<br>背負わせた過酷をなんとする	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0018
036	竜の体に人の心<br>さぞ多くの別れを知ることだろう
037	別れこそ、生命の意義よ<br>あの娘は強い。長き旅の終わりに<br>きっと我らとは違う答えを見つけるとも	VO_melvirei.melvirei_sys_0004
038	…なら、その終わりを<br>できるだけ遠くすることこそが<br>我らの意味か	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0031
039	…オピネウスの創世が成れば、<br>この夢は終わる
040	その先のことなど俺は知らぬが、<br>我ら竜の歴史――記憶はそこで終わる<br>記憶が終われば、夢も覚めるが道理
041	じゃが、もう少しばかり甘い夢を<br>見ても良いと<br>そうは思わぬかのう？	VO_melvirei.melvirei_sys_0003
042	…………<br>俺の知ったことではない<br>知ったことではないが…
043	…そろそろ傲慢の層の花も見頃か<br>久方振りの花見にでも繰り出すのも悪くない	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0044
044	それは楽しみじゃのう<br>折角じゃ、子供たちの為に<br>大きな弁当でもこさえるかの？	VO_melvirei.melvirei_sys_0005
045	荷物になる。止めておけ<br>――どうせ毎度のごとく、<br>荒事になるのだからな
